巨蟹女 傾下計

你係？

係

巨蟹x2

你係巴？

yes

想傾咩？

對巨蟹女有咩睇法

巨蟹男專一？

不如你講下你點看自己

直接d 幾多歲 有無男朋友

拍拖次數

今日生日？

覺得唔太專一
心入邊好唔定 老實講 想試新野

但係問心就對自己女朋友十分好
而且好就得人 比條女係街當面鬧都唔會反擊

睇留言

母愛泛濫 但唔算專一 易動情 但唔長情
我見通常話巨蟹專一

過幾日

屌 我都係易動情

覺得會有臭蟹味

頭2句我都係
我都有個ex巨蟹男 同你一樣
超級就得人 真係點鬧都得

hi

巨蟹對雙魚
冇得輸

加啲鼓辣冇事

巨蟹巴 hi 岩岩過左幾日生日

巴？

女？